屋企人過身，你哋做過啲乜？

第一個月應該係最悲傷，如何走出傷痛？
多數都係靠朋友，親人安慰先慢慢接受？
得自己一個又點樣撐

主動搵下人傾囉 利申無 自己收埋自己 係fd前扮無野

咁鎮定

忍住眼淚叫學校訓導放我去醫院
之後木無表情返學校小測

無咩感覺 不過睇到某d嘢或 係某個房間會突然想起以前嘅片段

晚晚喊 但平時正正常常
由最初見到佢哋幅相都會喊到到而家淨係會心入面拿住拿住

咩時候走？第一感覺係點

暑假
搞身後事
老母請左一個月假無返工

大家珍惜眼前人

有冇寫遺書，咁而家得翻你阿媽咪好辛苦？ 有錢人另計

無 一日之內發生既事
前一日仲行得走得好精神
到依家我都唔知咩事 都唔想去深究
屋企人同阿媽都有返工

係屋企自閉左好耐，d 親戚上黎陪我地都唔想見，sad 左一排就開始搵番d 朋友傾

情緒極度不穩定，做乜都冇力咁

細個嗰時阿爺過左身，冇咩特別感覺，只係見到屋企人唔開心所以自己都唔開心，所以上面我話情緒極度不穩定，做乜都冇力咁係我而家自己想像出來

冇同任何人傾
果陣爸爸情況已經差咗排
之後同學問起我呀爸點
我都係扮無野咁話: 冇呀 出咗院啦/仲係醫院呀
如果係新朋友問我爸係邊
就會答唔係一齊住
到而家都係唔會答佢已經過咗身

番工望住人地屋企完完整整開開心心會好想喊
每日都後悔做咩唔陪多啲佢

睇到最尾呢句，
你好野，連登搞到我流眼淚

自己既情緒自己搞掂
因為我唔想成日提起，令自己更傷心
所以都冇點同朋友講
有時間安慰說話有d多餘，只會令你不斷諗起往事，更痛心，所以我選擇唔講
但每晚自己都會記掛住，又會不斷流淚

最初個幾月真係晚晚都會喊，
因為冇左個親人就係永遠
做到嘅事就係要學識慢慢接受同習慣

反正人總有一死，不久嘅將來我地會再團聚

佢走嗰時 有控制自己唔好喊
因為嗰陣有多野要搞 覺得係呢個時候應該要更加堅強冷靜 喊只會徒添麻煩
但嗰時真係連呼吸都會覺得痛 個腦係諗唔到野一片空白

都大半年啦 但每一次諗起佢都會喊
就算知道佢最鐘意我地笑
心情唯有等佢自己平伏